點先做到一個開朗嘅人

我想比到正能量身邊嘅人
成日提自己笑多啲
但本身份人負面係咪點都係負面 冇得變

最近身邊好多負能量
有就黎分手嘅 搵唔到工嘅 為錢煩嘅 同另一半嘈交嘅
各種猜疑 不信任
搞到我都負埋一份

都好啊，諗野開心簡單未得囉

覺得好似係自我欺騙咁

同佢傾下先囉
唔好將情緒發洩去身邊嘅人度
黎，樓主開心D啦

你寫你嘅弱點同優點出嚟，
之後改晒啲弱點，人就自然變開朗
（即有個好爸爸又好有錢嘅人一定即使講歪理都有自信）
（高大但蠢到仆街都好有自信）

我通常自己摺埋頹一陣就冇事
笑

係你呢段時間唔開心先咁諗借
有冇其他發洩方法啊，好似打下機咁

冇安全感算唔算弱點

我都想知 人地一句嘢我都可以諗好多

其實點解要咁開朗:0)
負能量都係你嘅一部分
與其成日諗點樣開心啲
不如試下接受好垃圾嘅自己

笑下先啦

每日起身到坐車都一路哈哈哈咁笑出聲

唔想比負能量人 訓個靚覺算

今日搞唔掂留俾聽日嗰個自己諗

睇多啲哲學書

一係比自己忙D，唔會亂諗野

成日亂諗嘢真係好煩 但當發現自己亂諗嘅嘢原來係真就仲煩

我要進步

睇完入住請敲門病重咗

唔想係連登見到自己

交配冇煩惱

去安慰下自己，同另一半食D好野
有時太大壓力都唔好嫁

唔要同一堆肉交配

試過 真係忙冇時間亂諗嘢 但最近好得閒

屌病撚咗食乜都冇味

另一半都負撚樣

How

唔可以咁講嫁喎，總而之笑下先啦

咁耐都食唔到女

要接受自己好難架
連自己都唔鐘意 點樣可以開心啲?

浮雲哥

皮笑肉不笑

做乜都半桶水

嚇到個人仲虛
肯食藥未

食咗
仲係慾火焚身 血流成河